bbc出左琴日示威片段，唔好比五毛帶風向

轉殘體字

推

我冇野講

幫推

我無嘢講

其實琴日係遊行, 幾時有示威

唔理遊行定示威先了，我講錯，sorry 了
但而家打緊言論戰，國際謀體唔輸得